點解衝紅燈意外死亡，司機要負責？

點解衝紅燈意外死亡，司機要負責。但係跳軌自殺，司機唔使負責。